發唔發覺 Porter真係「公廁袋」黎？

好撚多做體力勞動工作、做運輸既男人都買porter用。尤其新蒲江、觀塘、長沙灣呢d工業區

支那porter多啲

我都覺
好撚多以為自己用porter 係威d , 睇唔起其他人用既 on9 用

Porter 幾時同你講過佢走高檔路線

用開吉田

如果你話(international )既就真係狗都唔屌~因為通常真係on9既先買佢~head porter就唔同

所以下次講清楚d好

淘寶款同真野比 要近睇/拎上手
真既吉田包係好襟用
假就好快斷😂
同埋都唔 公廁啦
Gregory就真係公廁左廿幾三十年

LV都係mk公廁袋，porter你想有幾high class?

見到international 笑而不語

人地用高仿野你就當PORTER公廁

有兩個袋
一個旅行用銀包
電話袋

某啲質料真係好襟用
用左十多年都未爛

中學生袋

首先 你識唔識分 international 同 tokyo 先

點好用法？

真係幾耐用，第一個porter 10 年都仲keep 到。
貪佢夠common, 正正常常，撞款都冇問題。

好撚多體力勞動工作、做運輸既男人都著褲
你唔好著褲呀笨

PORTER INTL就黎賣我貴過TOKYO

你係咪妄想得太多.....

其實個袋又好用又耐用,款唔係柒....多人用有咩問題?IPHONE係咪公廁電話?

多人用多人鍾意就係公廁?
咁毒撚一定唔係公廁

返緊清潔工 用緊porter

有個porter tokyo腰包
好好用，間隔好又襟，用左4年冇穿冇爛

一針入魂

香港人口密度高 撞袋幾咁奇

international柒到傻

唔覺唔覺就快用左5年。

唔撞得嗰啲人可唔可以用啲新奇小小嘅嘢

係日本買左個大 laptop backpack navy
幾好揹

你講唔講到第二個咁正既袋呀

勞力士都好公廁
法車都好公廁

我覺得 porter tokyo tanker 斜孭袋
啲用料，設計，實淨程度，間隔實用
都幾唔錯
我係幾鍾意個中 size tanker 袋嘅間隔

好用到傻
PORTER TOKYO用左幾年都仲好新淨
不過唔明點解台灣果個可以賣到貴一貴

係日本買左個porter 背囊, d 料同手工真係好好。
你比4萬yen 買個質數咁好既袋，我覺得好值。唔好講公廁唔公廁先，so far 我冇見過有人同我撞款囉。

有咩問題

我見好多人用Porter International
鬼佬都用

有個headporter公事包中學用到返工都仲用緊佢
無穿無爛唔過時咪求其用囉

on9

Doughnut 先叫公廁
ok?

Gregory咪仲公廁

咪撚係 又唔係特別貴

用porter tokyo / head porter 就OK GE~

但用porter international 就真心好7 (街上見到用既人都特別7同毒)

tokyo A4 size tanker斜揹袋真係經典

香港人真係痴撚結線
遲啲名創可以賣到無印咁貴

有冇洗過？

我做緊保安 用緊Porter

做緊掃街 用緊international porter

每個時段都興唔同袋 都算公廁嘅
10年前都一街地圖袋同Agnes b袋

Tanker 料真係好用,
我有個粗用左7年, 日日用
係個Porter章唔㩒, 2-3年斷哂線

好撚好用喎

利申：日本果隻

無,買新銀包既時候順手上過次油。

其實點解head porter啲款又mk，形狀又差，反而international啲款會靚啲？

因為你冇驗眼

外表野咪專呃你d懵撚囉

head porter

porter同porter in都有
個人覺得porter in D款好過porter
耐用度就差唔多
7年前用到依家都冇穿冇爛

銀包INTER 靚啲
袋就TOKYO

咁不死鳥個背囊係咩？

係咪講緊依款+色
隻色搶眼 成日見到

千幾你想點
又唔係限量，人地賣得好又眼紅

本身都唔用，買左個布銀包好似200幾港紙，用左3年都無變樣爆線 可能爛咗都會買返

Porter有好多條line既
International真係不了
Head port同porter tokyo都係好物

之前用過International 啡色斜咩袋 而家用緊Tokyo斜咩袋

International 啡色d款都幾靚 但係比較重 價錢合理
Tokyo就輕好多 咩得耐都唔會膊頭攰 款就咁多年都無乜突破 價錢都係咁貴

買個袋都係為左方便擺野 無乜話公唔公廁 兩個袋都咩左好耐 都唔覺得成日同人撞款

Gregory同porter真心幾襟用，粗用5年無爛無花無甩皮，係個金屬扣開始有少少銹

咪一樣垃圾

千幾蚊個仲想有咩要求?

同gregory 始祖鳥 一樣
材料 造工好 耐用 自然用得耐
撞款有幾出奇

港島返工
根本極少人用porter
日本果隻定台灣果隻都係

日日搭地鐵最少都見到幾個啦

要日本袋我會選 crestbridge, head porter / tokyo 一街阿叔用緊,不了.

勞咪係公廁錶

我相信你聞下是旦一個人用緊既porter袋。一定臭過公廁。10個9個用左好多年都無洗過

個gregory由19歲用到28歲

温馨提示，呢個月1000yen運費

爆響口

你自己咪又係阿叔

International 唔係一條line黎，同日本嗰間係兩間公司黎

佢地歷史可以自己睇返
中国人真係冇廉恥，班消費嘅都係冇道德

種有班人，冇自信到驚自己用左就同班阿叔一樣

有錢就買得架喇
要樓主批准?

想當年好貴 好興
Pt $16一個鐘 儲左好耐買果個公廁款
而家仲有個hp波點最大size係度 仲有無人收

Porter D銀包真係唔掂

classic長青款麻

係香港先會一隻牌子潮流過後永久消失

講起而家都無咩人講g-shock

或變公厠

呢兩年又興返啦

International 真係on9先會買黎用

Head porter真係好襟，用左起碼6年

咁講iphone 都係公廁電話

唔係HP襟用，根本是旦nike袋都好襟用，襟用係基本野

邊度有得買

Porter Tokyo d間隔好正

呢款個皮好易甩

而家nike用支那拉鏈唔襟用

但其實yyk都唔係好貴

對於我黎講有幾樣因素我會買
非支那品牌，支那品牌=BAD TASTE 係永恆定律
非支製，就算加工錢少，都唔想畀支那有機會賺錢一分一毫(畀支共賺一分=欺壓香港人一分)
耐用，Porter Tokyo雖然係貴，但非常好用，Int'l 都買過，但用咗4年就甩線
用NIKE=耐用??我買過一個防水背囊1000蚊，Nike黎講算中上價貨
唔夠一年已經唔係好防水，用咗3年個拉鍊位仲甩咗出黎 (MIC)係咁上下。
日本製o既Porter，真心好耐用，差唔多5年都無乜變形，之前一直都嫌貴冇買，而今用咗咁多年，覺得貴買平用。

喺潮流台出呢個Post我都會視你為真心膠，但時事台t我會視佢為5毛，支那出超嚴重，想打擊走資。
況且5毛都講唔出支那有咩品牌，你笑人『公廁袋』，特步有一年贊助馬拉松，而今都間唔中見啲阿叔着，每次見到我都覺得好柒。

一街阿叔食飯食麵,你唔去食屎突出下自己

你今年幾歲？

rubbish

耐用咪夠囉

千幾有個既袋邊會有人會覺得威?
百份百完全係因為實用。

買錯左個international 不過so far用左三四年都重係幾好用無問題，重幾新淨

上面好多都話咩人用，自己就不了。
其實係襯得型，好睇嘅，tote bag 都可以好過你個名牌

Porter都公廁
咁Herschel呢

發覺.

上網寫之前有嘈過但依家合作左

我喺日本買。圍返港紙1000都唔使。
要有幾高級呀?
我個袋咗3年。已經又殘又灰。
我用嚟開工粗用咋喎。

Nike 袋㩒, 笑而不語
日日用最多3-4年, 拉鏈位必有問題

Head porter 同 tokyo porter 有咩分別？

Head porter 好多款都”叫做”限量，有專門店賣
Porter tokyo 就四週圍街鋪都有得賣

有時見同？。款
Head porter 會平啲

Head porter 會貴d 呀

其實都可以係官網買

nike就真係唔多come啦。會爆線tim

NIKE ADIDAS不嬲垃圾, 特別係NIKE, 齋係大牌子.

背囊用左4年都重好新
斜咩都用3年先換新

用左5年，貪佢夠哂輕又簡單

herschel仲未見有中坑用。

從事基層勞動性行業既中坑更加無見過用